黐線post

咁多位BB好嗎

尋晚我搵奧巴馬食宵夜
佢話黑人唔食豬
癡撚線

陣間落街買椰汁

隻狗係天飛但又唔轉地然後俾老鼠食

人類紫色？

狗肉食豬呀

鞋彈彈一直行路然後飛

汪汪